啟德非工業地未達政府底價 宣告流標

啟德非工業地流標
13.05.2020 18:34

上星期五截標、位於九龍啟德第2A區4號地盤、5(B)號地盤及10號地盤的非工業用地，因地價標金未達到政府所定的底價，宣告流標。

個個淡市上呀 ? 大灣區呀，一國一制呀